已睇咗復仇者聯盟4endgame

好𨶙好睇！！！喊到傻咗......

我幫樓主答「唔可以劇透」

btw負皮係我俾嘅

堅唔講得

可以講羅素兄弟真拍得好好！英雄片黎講我已經覺得超越Batman 3步曲

咁多位愚人節快樂

我睇撚埋第5集

話說原來當年魔戒2同3都成4個鐘，endgame算碎料吧

有埋第十集了

未來巴打

第七集換走咗第六集條女個人認為第八集有故事性啲

我都睇左
彩蛋係葉問加入復仇者聯盟
Avengers 5係打羅莽

第十三集日本4大特撮英雄加盟
打宇宙大戰

咁我講多少少，現在大家估嘅劇情，什麼時光旅行去救返啲人呀、主流估嘅劇情全部都係錯的。

睇超立方條片就當自己睇咗

我記得上年上A3 都有條傻閪話自己睇咗
講到實牙實齒話乜鳩rocket 身體入面有粒soul stone
後尾上咗之後 柒到深潛咗